好多中資既人出黎帶風向叫人唔好搞鋪頭

證明做對左

中資全部跟白衣黑社會學嘢轉行搞BBQ囉
黑社會有個西鐵燒烤樂園
中資鋪頭全面畀街坊BBQ咪算囉

唔洗用咁多維穩費帶風向架
出份聲明譴責警隊暴力0成本，之後香港人買爆你都得
反正商家都係騎牆姐，今時今日邊個風向贏緊仲未睇得出？分分鐘逃過美帝制裁list

同埋唔偷貨

唔玩火唔偷錢 呢個一定要守 其他任意發揮

打爆，淋屎水落d貨點睇

你話守就個個守？冇底線喎點解要跟你

有上過前線根本就知道連登根本平行時空黎 現實落手做果班人地有自己底線

支共哩二十年將香港榨乾榨淨，啲錢本來就屬於香港人嘅，點解唔攞得？
發完夢日子都係要過，而家打緊仗呀，果啲正正就係敵人嘅糧草，點解唔攞得？